警嫂：人人睇死我嫁比警察冇幸福，我用埋警察宿舍成千尺，你地仲住緊棺材屋ja

水砲車個西有二噁英

住狗屋重咁大聲

個格衰

豬欄D豬住得仲大
仲停係口腔期D垃圾係咁

同埋咩狗屋成千呎呀

試著說狗乸
不要說警嫂

間屋大=幸福？
出到去敢唔敢同人講自己老公做狗呀
以後得翻狗嫂朋友

勁多人上緊去屌7佢

呢啲雞好撚污糟

第日退休咪又轉去公屋
如果有咁長久嘅話

遲啲浸完返上去豆腐国住一萬呎都得添，大把爛地 住狗宿大大聲，唔知仲以為係捉左幾多大賊先有既獎勵

我出年去英國買樓仲大

英國買FREEHOLD

水炮車住宿舍

退休後都係公屋啫

貼上BABYKINGDOM 等班師奶葡萄下

貼去隔離房屋台

班業主有乜反應?

有無人起到邊間幫佢做婚禮攝影

個老公唔出聲嘅

只要離婚、退休就無得住了

應該要高級警司先有過千尺，吹大左

窮得只剩下錢 我好幸福呀

眼快快睇左佢叫 ce la sin

雞

架水炮車都幾癲下

勁多都留言

咁要比佢上位啦

等多D人知

的確係事實，撐警藍絲情何以愖

呢隻狗毑平次同隻狗扑野個陣一定吠得好大聲

邊間狗住屋成千呎呀睇過？

宿舍嚟之嘛, 你估係業主咩

錢乜鬼

嘩咁撚寸

識睇一定睇comment

警察宿舍住唔到一世㗎,傻西

大大聲話比人聽自己比狗屌

仆街啦死賎狗妓，我住緊二千幾尺，收皮la

警狗無得去英國

第一，宿舍要還
第二，除非白衫以上，否則唔會有1000呎
第三，香港6成人住緊自置物業

雞犬不寧

講出事實

有番小小SIZE 先可以收埋D伸縮棍 棒球棍
唔係開你波冇工具點算喎
順便間番個30呎隔音儲物室
差唔多啦

要睇有冇天份做休班警

娶著呢d真係。。。。。
登佢老公慘

祝你仆街死屎Celia難產，母子不平安
生出來的陷家鏟，男的代代為奴，女的世世為娼

點解我有啲覺得係借刀
定藍屍真係on9到呢個地步
佢啲相同post下面一個like cm都無
無朋友到一個點
又唔係買到過千尺都好曬

千幾人屌緊佢

呢兩間wedding 公司 bye bye 啦

啲comment快到
睇live咁

借刀？
佢啲post今日之前一個like同comment都冇

黑警會死全家
棺材等緊警嫂

輪佢

借刀

留係大灣區

但由舊年開始啲post已經好藍吓

成千尺岩你3p

好豬

第一個public post都係上年6月之後

等上位做水炮車kol？

好樣衰 成面暗瘡
真係鄧隻狗慘

佢用除晃黎衡量同警察老公嘅幸福

留名等睇ex出相同婚變

佢都算勇，仲出黎認做警嫂

解釋到點解結婚相睇唔到樣

得啦 有樓有高潮嘛
咁點解唔釣金龜男？
原來冇能力

大家上去fb幫佢贈下慶啦

個account假膠？
會唔會真係有藍到黑嘅public啲post
搏咩

間屋唔洗交番出黎咩

d狗咪又喺出去call g

其實佢地好多都有自置物業，淨交2千零蚊租，你估佢地唔識咩，至少我識嘅幾個都買左樓....
唔係6成人自置物業，係6成物業供完，一個物業住好多人咖...

咁你D錢有機會成本架嘛
唔洗花錢去住宿咪多左錢去其他消費投資囉

係幸福㗎 晚晚俾唔同人屌

宿舍退左休要還返比政府架懵西
我識有個做警察退左休既，退休前住千幾呎宿舍，退休後住細公屋

講中我地死穴

條on9以為可以住一世

唔撚識就上統計處睇下research啦
6成人住私樓+居屋，入面再有6成斷供
係呀一直講緊人口，你老豆老母層樓唔係留俾你？

人地唔係睇死你無幸福
係見到你嫁狗睇你折墜炸

上網曬自己幸福嘅人先最唔幸福

浩園都好大 快d 去住

中左副射

聽原佢講 覺得同狗結婚啱哂 唔好害其他人啦

又如何？獨守空房
定係同班狗鄰居千尺團p

驚死人唔知佢係狗乸咁

理論上唔比有，落左呀爸呀媽名啫

又無睇死佢既...佢呢d質素係嫁差佬架啦...唔通比個金融才俊咩...但感覺係佢睇衰佢自己但唔想認

呢排做銀行既朋友講，真係好多狗買樓，認真輸鳩哂，又有狗屋住又可以買樓睇下樓市幾時跌

未有SSD前好撚多人唔止1個物業咖，同埋就算屋企有樓都只係一個建築物，都要得父母上天先係屬於自己，同埋個個屋企得1個仔女？

紀律部隊可以住宿舍買私人物業咖，只要唔係居屋公屋呢啲有資助就得，買黎收租

ChiLa Sin

成千呎宿舍
吹大啲吖

嫁雞隨雞 嫁狗隨狗 呢句俗語 到左呢兩年竟然成真

條女無睇bob叔警世？

你都幾撚戇鳩
一個仔女咪成層樓轉個名囉
兩個三個仔女咪分錢囉，每人都有兩三百萬啦
仲未計層樓可以按俾你再供，按啲錢出黎用
你公屋狗？

相由心生

慘條撚，自作孽

正正常常香港邊會無屋住呀？？洗撚妒忌你？

好似係借刀AC

我估我應該有錢過你，唔好意思
分完錢咪又係買樓再供，講到有層樓好撚勁咁

無既，留名睇回力鏢

咁有幾多呀
好多好多
你戇鳩
我夠識幾個海關冇啦

俾狗屌都拎出嚟講 唔撚知醜？

唔好玩啦，剛剛結婚邊咁易排 宿舍啊，d 白衫無結左婚+做十年 都 排唔到啊，吹大d ，而且邊有千尺，狗學校果間都未有啦

唔係睇死你嫁比警察冇幸福
睇死你死全家啫

生畸胎

一定可以 前ci 大把人咁做 一邊住宿舍一邊自置物業喺度放租

r and f有近千呎宿舍係有 唔一定要officer 如果係警隊更加多 佢哋宿舍比例好高

做到野

傻鳩個個講緊移民你繼續自豪屈係到

嫂撚夠未
狗係你啊哥?

所以話好多連登仔都係井底蛙，廢事講

幸福係講有無大屋住？

ppppp

個fb上年8月開

死戇鳩
同你講六成又話唔係唔係
你條自卑狗一定係公屋狗

有狗宿就係幸福
用納稅人錢惡撚過到呢
乞衣真係乞衣

而家制裁風吹得咁行都仲衝出黎
你話上年就話啫
睇黎真係心繫大灣區

俾個sample size黎睇啦
好多好多？
你圈子好撚勁人脈好撚廣？

遲下出糧收現金，係幸福嘅
不過要小心啲，唔好上Amazon買嘢，無得subscribeNetflix同Apple可能會ban妳個Apple ID

Facebook留言快撚到

識幾個入境海關住宿舍，2千蚊租左右，再係出面買私樓收租

狗閪也自豪

典型豬閪貪錢樣

原來唔係老公好係為左宿舍

佢冇吹水 的確有員咗級係千呎宿舍 好似之前老竇打仔單新聞都近千呎 佢只不過係散仔

做咗10幾年兵加結婚 30幾歲正常上到宿舍 條友仲要係警隊

我有fd 呀爸做緊紀律部隊憲委級 成2000幾呎以上有兩層

佢放工打柒你嗰陣唔好喊

原來狗乸嘅幸福就係千呎宿舍
果然係物質啲

咁撚樣衰 除左狗邊個食得落

大佬，買層樓唔係好撚勁.... 香港人工高又穩定借按揭可以借好高成數，買層800萬樓下唔難(紀律部隊做老散連另一半，人工至少極都5萬)
好撚勁人脈果啲已經係指家庭身家上億果啲，社會上階級分層差異好大，

隔住個mon都聞到陣死蝦味

幸福用間唔係屬於自己既屋黎衡量仲有冇?

話你人脈好撚勁識好多紀律部隊呀？死公屋狗
你識既就等於全部？

可以報定俾英國/美國/澳洲知

有樓有高潮

千祈唔好死全家

首先，我唔係住公屋
其次，你公屋狗呢3個字可能得罪好多連登仔

所以黑狗死全家係岩

之前仲想洗白

咪由得佢囉，又無朋友，又無親人，比你住過萬尺都無意思。

我住棺材屋但成日有friend 來陪，你住千尺屋日日對住四面牆壁

咁你係紀律部隊?
Sample Size呢？

好正

人妖

斷六親
第一次有咁多人回應佢

成千呎已經覺得自己好幸福 咁呢個世界好多人比佢更加幸福
做呢啲狗乸真係好折墮

收撚皮啦柒頭以為自己好撚勁

禁渣嘩

係唔係借刀

黑天使

臭閪

天生一對 恭喜

返大灣區住1000平米添呀
快d搬返去共享中國人榮耀

慘在生仔冇屎忽

推民族自強 香港獨立

佢哋成班都未出過黎社會做嘢 20幾歲頭 都未見過世面

一見到人哋話有宿舍住買樓 即刻起晒鋼

講真做公務員 買樓首次置業 其實真係唔難 尤其嗰啲做紀律部隊又住宿舍又買樓 真係好普通 你話買兩三個單位就真係難啦

onlyminewedding 藍店
the wedding gown 藍店

屌你落返字喇 Google點搵呀

Page 已 close

做雞都可以好好福利

住狗宿係易買樓收租
不過出賣人格既野無乜好比

好似del埋fb

臭雞+狗，比你住到一千尺都只會雞犬不寧。

我都無話自己勁，只係覺得好多人睇世界睇得好窄，一句人地宿舍只係租就發晒狂，我都想2千蚊租600尺嘅宿舍租成30年，呢度慳左幾多成本又唔諗下，當1年20萬，30年都賺多你6球

天橋底都好大咁你住唔住？

咁快完

條臭雞del圖del po喎

查返警察宿舍係當部門自己既宿舍，所以可以有自置物業既，不過佢地之後只可以返大灣區，對沖返咁

佢串緊五百萬買私樓納米樓喎

藍屍幸福定義：宿舍大

唔係好大聲架咩，乞屋仲講到自己實力買返黎咁

咪係,條友痴痴地線真係好多狗住宿舍買樓wo

返去大陸做大陸閪丫屌你!!! 人地人人都有層四五樓丁屋咁款, 二千呎添丫

乜你條傻閪隻狗公退咗休要還返間屋嫁

我間屋想點都得呀

由佢

可能比老公屌緊

有冇會所呀？臭閪屌你老母咁臭串!!

咁威水做咩del post

咁快縮

del ac呀人地

呢D智商係襯返狗隻

咁都係事實，但作為香港有良知人士應該拒絕同所有警察及其家屬有任何聯繫，等佢地慢慢圍爐

你哋咁快玩壞咗，我啱啱先見到未留言㗎

回憶小撚係著名0。3

個爐得佢一個

有，可以講係全港最豪華嘅會所

好似係有退休狗賴皮唔搬都搞佢唔到

狗乸除左日日對住個平時同警雞打下炮ge狗
之後就乜撚野都冇晒
除非生活係藍圈 學班支畜呃自己

連登仔又話有樓有女嘅

好多退左休都死霸唔走

用埋警察宿舍
有無可能本身有樓？

如果覺得自己係正確嘅,點解要del fb?

又話唔驚既

咁撚串又del post

唔係好撚威㗎咩？
驚到要del ac, 驚咩姐？
垃撚圾講完又要驚，妳係咁威嘅繼續開無雙呀嗎
怕乜撚嘢
驚到咁垃撚圾無撚用

連登過去24小時被沉底既熱門post,請幫推
歐盟對港開始採取實質行動

三藩市領事館庇護嗰條女走咗出嚟已被拘捕

（領導先走）中国駐侯斯頓領事館關門！美方強破門 撤下五星旗

突發！10名支那人偷渡入長洲被捕

[伊朗戰線] 成功connect 伊朗人 (圖片文宣要人)

香港真喺玩完 有元朗街坊見到大陸人一路行街一路播毒

我係船員代理，有嘢想講

分享唔倒喜悅

可以住宿舍同時有樓
公屋或者綠表唔可以

要睇 location，有啲好閪嘅位置無人問津，都係過千呎

咁又點? 個仔未出世就日日比人咒冇屎忽, 咒短命早死, 等佢D黑警老豆老母, 冇仔送終, 白頭人送黑頭人, 真係好爽~

其實無人care水炮車

我好想分享佢既喜悅呀

可能巳經驚到鑽撚返落佢老母個閪到

呢隻軍妓點解覺得自己做雞會咁開心?

隻狗見原來只係為狗宿都係不了

宿舍

係，人地想出名。一定要幫人

根本應該係咁
「嫂」係尊稱

唉 遲左
我重諗住賀下佢住過千尺公屋

唔private 挑機又摺page 係咩玩法

警嫂講事實
正評

冇腦垃圾mk妹只能嫁狗

利申，dse 30分，唔洗做狗

宿舍嚟㗎咋 啲雞有樓有高潮係j佢背後每呎值兩萬嘅錢 宿舍冇得賣只可以住即係大少少既公屋姐。

夠串 串柒藍絲廢老

畀人家暴嘅時候唔好喊

係囉，Facebook可以設定到禁留言，只可以睇同Like。佢處理得好嘅話可以開個TG群組做警嫂*大聯盟盟主

*我已經冇用水炮車呢個詞以示尊重

咁撚樣衰真係得啲狗先食得落

笑死 第一幅隻雞仲大過隻狗

大躍進

一定會再開

有冇IG

係咪貼錯咗工人張相啊

Noted
要幾自卑先會咁做比較

同一個post

用水炮車就400正皮

可以安慰下自己起碼有狗屌丫

你踩住香港人嘅血淚上位渣臭閪

人地住千尺樓好撚威架

唔怪之得要比狗屌

點解唔儲錢上車

會唔會第一張相果個先係工人
呢個係本人

張圖下面雞乸咁大隻字都唔識睇?

過千尺，可以玩幾多p

住私人樓既 大概1/3 係租樓住

之前咪同你講過囉
58% 私樓+居屋係扣左租樓架啦

推下先

比人google search到呀 聰明

佢係米好自卑？ 定已經知道俾人睇死？

SBT

如果我係狗屋門口撞到你，我想講聲……

私人房屋的自置居所住戶在私人房屋的家庭住戶總數目中所佔的比例：67.2%（2020）
54.8%人居住私人房屋（2018）
15.5%人住居屋（2018）

54.8*0.672+15.5=52.3%

做雞都咁大聲

咩世界， 你靠你個臭西比狗屌炸

你有努力過 ？

成千呎？
你狗乸生幾多隻狗仔先可以住成千呎宿舍？

私樓入面得5%左右係租

屌 公屋都攞嚟打飛機

咪即係公屋

佢老公係咪掃黃時識佢？

d 仆街賺埋賺埋夠買樓啦
btw 地獄都好大
佢住埋

住狗屋=幸福
你對幸福嘅定義係咪有啲問題好撚慘

想知佢嘅婚禮d 姊妹同親朋戚友係咪都係d 死黑警扮

要成世俾狗屌先有屋企 好撚可卑

私人房屋的自置居所住戶在私人房屋的家庭住戶總數目中所佔的比例：67.2%（2020）

係幸福嘅，個老公自己出去買層千呎樓落埋你名啦
仲要住狗宿靠政府養以為成千呎就叫幸福啦

推到起底搞到佢冇咗份工

咁即係另外30%租緊啲樓係呢67%擁有囉
只能證明香港人更有錢

係香港
居住係自置私人物業佔比：53.8%*0.672=36.15%
居住居屋佔比15.5%

36.15+15.5=51.6%

not 60%

51%唔夠多

無證明d乜嘢
純粹話你既統計數據唔正確

好多直角

夠，但51不等於60

果6成一定係買左樓而唔係租租？

上面有數據

得啦

唔怪得你話蝙蝠好味

想過去食下花生
結果發現佢已經del咗post

退休唔係一定可以住公屋，因為無法例講明一定要畀你。仲有記得退休警唔好死得早過家人，如果死咗屋宇處要你還番間屋出嚟

仲有死全家

我都係第一次見到有人覺得住宿舍係值得驕傲

秀茂坪真係有

嫁得咁好呀
嫁多幾次囉~

做狗乸就要斷六親，仔女成世比人睇唔起

俾足你2000尺都係狗屋 狗屋就係狗屋 改變唔到狗嘅本性

葵涌宿舍咪試過因為間宿舍唔肯離婚，
最後死全家囉~

狗智商有問題，原來連狗乸智商都係有問題

無咩資料睇

sanction

通常唔幸福嘅人先會咁樣大大聲講出嚟，同埋嗰間係宿舍
最終你都係要買如果唔係退休都係要拎出嚟。

有人做雞做到上市公司主席啦

嘩水炮車嚟講都真係狗都唔屌

咁大聲話自己住狗屋咁巴閉點解又要縮？？
又叫D黃C朋友unfriend佢，但都冇人覆過佢，
根本就冇朋友，
依家紅左唔好咩？
我祝佢下次結婚住返人屋。

浩園有幾萬呎
祝香港警察早啲享受

臭

有瘋狗症好易虐待身邊人 條路自己揀

千呎狗屋咪又係狗屋

應該1989年出老母西

中學讀屯門湖景東華三院

我發夢聽到呢d野

我住緊3千幾呎別墅喎...小姐
你仲住緊千呎咋...

鄉黑

住緊英國佬留比你嘅著數，重咁撚多野講

過多20年由千呎宿舍搬去2人公屋係咪會接受唔到

咁即係曬緊英國佬好過支那

仲咁大聲吠

生左細路記住同同學仔講住警察宿舍

幾正咁

有錢就鄉黑

我估佢係指兩間五百呎加埋

佢知唔知警察宿舍只係暫住，遲 d 都要搬？

大而無當

你真係on9 有公屋都贏你啦.
唔係話幫d 狗, 佢地由頭到尾都可奶盡福利, 之後仲可以用綠表買居屋.

咁嘅樣，唔怪得知要住狗屋
係狗先會睇得上眼

男人樣果張婚紗相呃到人

咩叫用埋？
果然低智雞嫁警犬

正臭閪!!!

真係狗先會屌

豬閪配狗公
合理

小心比人日後篤灰

佢知唔撚知好多狗都勁撚恨....佢仲出貼

推

米睇你住得幾耐

你老公死撚咗之後棺材屋都冇得你住

財粗粗 棺材都大撚個你又點撚樣 可悲 又唔係自己屋
隻狗第時交返出嚟 咪又係買唔起

幫辦都有

用塊閪同良心換返嚟嘅野仲咁自豪

How Much?

甘西串

理9佢，咁撚樣衰

屋大=幸福？
真係咩人嫁咩人

啊 sorry 都唔係人

嫁人為左有樓住，同做雞有咩分別

屌想洗眼

狗𨳒的閪係咪等於狗閪？

體諒下啦，咁既款唔嫁警察冇人要
緊係要講d野安慰下自己

所先，公屋無得放太多資產喺身，例如私樓都係資產，但宿舍無呢個限制
其次，宿舍一樣可以轉申請居屋，即係2揀1，仲要有特快通道
同埋宿舍最cheap都係住喺居屋入面(至少大堂都有冷氣果隻)
講落去其實宿舍大勝

正一狗閪

嫂你老豆 警妓就警妓

分分鐘有bno
幫佢sd資料向英國舉報

笑死 條友又要post 又要del post

人獸，不了

你真係食得唔好嘥
唔食得都照食個下都幾好野
睇得出你餓左好耐
醜閪都係閪 食得唔好嘥

咁把炮打通埋左右兩個單位成家襟兄弟一齊住囉
唔使出走廊都可以過隔離勾佬

住成千尺又點？又唔係自己買

公屋嚟㗎咋!

臭閪一條

退休咪搬 退休後如果冇單位係手 政府會派公屋住 如果自己有私樓呢 退休後就唔會派公屋

咁嘅尊容，幾年後咪又係家暴受害者。

成千呎係咩GRADE ？ 如果係INSPECTOR , 只可以住幾年個種, 應該有2-3千呎先啱WO

咁撚細都出黎show off 正宗窮西思維

咁似個個講有樓先有高潮個個八婆既

好奇邊度有宿舍可以有一千尺

我都想做豬欄啲豬

Push

知好撚多差佬退休咪又係住返間濕9公屋。仲有好多錢都唔多要做私人司機搵食，仔女結婚都冇能力幫。

係咁撚幸福叫個老公買層豪宅住啦，買唔撚起呀ma 屌

咁佢真係窮，咪窮人思維囉屌

女人真係天撚真

1000呎私樓而家閒閒地2000萬up，做散仔差佬真係做撚到退休果日都唔會買得起。不過佢地有公屋住既

當你父母八十幾歲唔喺度嗰陣時 你自己都50幾歲啦
你嗰陣時仲等緊父母層樓 證明你嘅人生都幾失敗

佢果d 傻鳩仲以為自己幾大幾撚巴閉
其實係租既

你真係當人住宿舍儲唔到錢架？ 加埋退休金 買邊度都得啦

我屌，條臭閪住狗屋炸
咁都有得打飛機

d eq 低撚到

一世住大灣區

即刻同個藍屍廢老離婚

警察宿舍同公屋一樣咁核突

宿舍又唔係自己名
比你住一排架咋
有本事攞兩千萬出黎買一千呎私樓先好咁口響啦臭系
前世未見識過大場面
住個宿舍一千呎都好意思攞出黎講

夜總會夠大啦
入面都係雞呢
俾狗屌有幾威
有錢有樓無品
殉職守寡腦殘

推 屌你老母

條友擺明唔柒識 井底之蛙

當三十五歲拎到宿舍 六十歲退休 住宿舍25年 當600呎 出面月供約$15000 紀律部隊比人工5%租 當係$2000

13000x12個月x25年=390萬

住宿舍慳咗390萬 其實宿舍真係勁屈 仲未計其他津貼

崩口人忌崩口碗 綠到發脾氣

唔好意思不嬲住開成千呎私樓

一齊去呢2間野fb到留言，等佢以後d客仔一上佢個page都知佢係藍

2-3千呎

隻狗乸仲敢唔敢出街

識個白衫住中環半山宿舍
勁葡萄

唔明一間紀律部隊宿舍有乜了不起呢，無論建築質素或設施只係普通居屋級素，就算1千尺都唔值得囂張，真係唔識野既蠢女人。仲有唔努力揾錢買私樓到退休時要搬去住公屋真係衰過做女個陣。

Btw, popo 既老婆most likely 唔駛諗移民，無乜西方國家會願意接納你，或者試下俄羅斯啦，就算有BNO 都註定擁抱大灣區，真係恭喜晒。

中環個宿舍你估係普通白衫咩？儲到3.9m ,可以買乜呢？劏房盤？

delete 左?

我識果個依家係督察
大把住宿舍，再自己出面買屋收租
退休住公屋，出面d樓都供完
個租金就剩袋

我阿叔就係依d人
每個月食緊兩三萬長俸
有幾間屋收緊租，又有BC

到第時番到屋企比隻狗打，生個仔又比隻狗打，佢就後悔

日日係屋企比狗打

條女豬撚到

你老公日日屌女警啊

佢應該比人串，覺得好委屈，所以咪打出黎曬下

依個係入境。。。

駁唔到

喂你串埋樓台班友喎

嫁比警司呢d好幸福

乜父母唔會俾錢你供樓？
你啲公屋仔諗野都幾搞笑
你供樓仲要有父母層樓carry